係香港有無D咩異國菜推介?

成日食韓燒中菜日本野 食到厭
南美? 中東? 東歐?

土耳奇菜？尼泊爾？
佐敦好似有間fusion菜 冇咁主流

新城市有間中東fusion日本 個二人餐500-600 又好食又大份

其實重慶大夏d咖喱幾好味
真心